【全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！】

【全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！】

攬炒團隊 同各國組織將會喺1.19同步發起遊行集會，支援 「民間集會團隊」發起嘅 1.19 港島東行《天下制裁大遊行》！

即使面對嚴寒飛雪、史無前例山火，英美澳加紐德比等國居民 經過一個月籌備，仍然繼續聯手捍衛香港。

謹此 懇切呼籲各地港人陸續響應號召，舉辦、參加1.19天下制裁行動，逆流打返起個勢！

已確認1.19名單：
1. 香港 - 香港島
2. 美國 - 波士頓、洛杉磯、華盛頓特區、三藩市
3. 德國 - 柏林
4. 英國 - 倫敦、格拉斯哥
5. 澳洲 - 布里斯本 、墨爾本、悉民
6. 紐西蘭 - 奧克蘭、基督城
7. 比利時 - 布魯塞爾
8. 加拿大 - 溫哥華

至於各地詳情，請留意 “Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.” Facebook page持續更新。

最後，民集團隊更會喺黎緊星期日1.12 舉辦《天下制裁集會》為1.19集定氣，打響頭炮。

🔥正牌攬炒Channel🔥

#國際戰線 #本土戰線 #清算

推

push

Push

Push 文宣組好努力整咗好多圖

遮打道呀今次

係喎! 調返轉行

Twitter 長期要人
得好少手足有玩

連登需要呢個PO

推唔到

?

推行動post

幫pish

721831

推
-----------
香港獨立 唯一出路

大家記得去

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

攬炒巴

嚟緊星期日 遮打花園起步

手足整咗好多1月19嘅文宣
全部都好靚

簽呀

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
一係答應 一係攬炒

You’re wanted‼️

是次需要人手眾多，敬請手足踴躍參與🙇🏻‍♂️

我們正為本周活動招募糾察，有意可透過以下連結報名，謝謝🙏🏻

————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

tui

有手足得閒可以去幫手

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

正確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦

確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗
黑警 五毛仲有弱智仔

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦

TUI. 香港獨立唯一出路

對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗
黑警 五毛仲有弱智仔

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

和理非出黎喇

出呀

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

見到對家淫狗
燦神

開始用佢啲垃圾j圖post嚟還擊啦
即係做對了

Pushhhh
天滅中共

倫敦係幾點邊度等？想join

和你推

Pishh

分化，福利圖，偶像討論post請善用不推文回覆

up

721

19號 星期日

1.19

行

動

Post

覺脫.
五味冰火
柑桔檸檬
一舖過
仲有個咩濕鳩lilly
等五毛係咁開膠po
為乜？

就係想1。19少人呀
推行動po就得
對付五毛
唔駛同佢地拗嘅

唔好推，而家應該係12 國22 城市

遮打見

19號 星期日 遮打 ----> 銅鑼灣Sogo

19號 星期日見

後日

今個星期日